# Базы GeoLite2
Пакет создан для удобной установки баз [GeoLite2](http://dev.maxmind.com/geoip/geoip2/geolite2/) через композер.


## Обновление
Запустите скрипт `update.sh`, чтобы выгрузить новые версии баз.
Потом закоммитьте изменения.
Базы обновляются в первый вторник каждого месяца.


## Лицензия
Данный продукт включает данные GeoLite2, созданные MaxMind, доступные по адресу: [http://www.maxmind.com](http://www.maxmind.com)